「終極核電皇」iphone 8+ vs note8 vs op5 vs mate10pro

Iphone8 +係垃圾ios 11之下慘敗。ios11 倒水真不是浪得虛名。
重點睇3部android 旗艦嘅表現，結果自己睇

冠軍贏得太靚

再次證明，鳩推大電不如寫好啲個os

樓主點睇

講得幾好
Apple一調番個os 就唔同晒

op個mon低清 其他係咪高清d

我視力唔多好，個5.幾吋mon, 1080 HD我都accept

我個電腦MON都係教左1600X900

手機咁細個MON要咁高解像度真係唔知囉黎做乜Q

樓豬呢？

係到，iphone 本身唔算太倒水，係ios 11.0垃圾，依家11.1改善返不知幾正
Btw, 用緊10.3.3

屌老味啲打手吹到部mate 10 pro 點點點，原來他媽的不外如是

幾時連fullHD都叫做低清
就算你話pentile 係呃像素，咁既PPI都未至於低清掛

同啲連登毒撚講都就係慳返啖氣啦，佢地慣左係個5點幾吋mon仔到睇4k 咸片練眼力，連條閪毛有無開叉佢地都睇得出架

唉垃圾iphone

個topic 錯左，呢d .機cpu 應該唔及625 626 個類cpu 慳電，核電應該唔岩